港共同班紅媒吹撚到香港好危急咁款

但香港人根本冇理 日頭行商場 行山既人好似之前咁

講緊爭疫苗時期仲係度全民檢測

真係當香港人傻既咩
知道但隻毒愈黎愈廢仲會同政府恐懼埋一份咩

連登好似恐懼過街邊啲人 一日到黑到lockdown

因為人地講緊檢測時我地政府講緊戴咗口罩都要除返

kung flu~

問過恐懼撚未？

just a flu

Siu4 繼續排長龍
正常生活咪算 防乜撚疫

nobody gives a shit now

根本係自願檢測反應唔好，故意引爆多一波推強制檢測

真心 我都已經唔覺有咩咁大不了

藍屍急了

中個班人都係唔戴口罩班傻鳩藍絲同被連累既家人

正常人可以點驚

你屋企藍絲on9屌柒佢佢都唔聽架啦

隻毒越變種越廢咁
點同人類免疫系統玩

點防都無用 因為政府想爆發
所以可以慳返啲力水

外國已經準備12月打疫苗啦

香港袁國勇、許樹昌班垃圾「專家」仲諗緊掃ONCODE, 強制DNA採集

死都係死藍絲廢老啫
所以個政府pa廣告叫多啲後生幫老人家買餸
到最後咪又係推啲後生去死
到最後咪又係要靠啲後生

後生既要幫啲廢老買保險，買最平果種人壽就得，唔洗儲備成份果隻，受益人寫自己，大爆發就好大可能大把廢老死

驚閪咩 反正清左零 一樣要帶口罩+無得去旅行
咁心急做乜

係要COVER 免檢通關, 中國落嚟班人帶病毒返落嚟既事實